說散就散

點解可以一句我地唔夾就可以解決成段感情？之前既野全部都廢既？

當你兵咋

發覺自己好低賤

他不是我的男朋友
卻比男朋友更親更重要

下個啦

其實唔係一時三刻架啦
佢慢慢變心果陣掩飾得好而你又未發覺姐
女人係咁

一時未放得低 但我諗好快會復原既 我諗

其實都發覺有暗湧 係一路自己呃自己

加油

哈
對變左心嘅人講從前講承諾，到頭黎都係得自己傷心
早一日認失戀早一日解脫

stay strong!

再好好覺悟不能長久

長痛不如短痛